【三點九沈大師】大師有做好做淡嘅推介 (JAN 20)

【三點九沈大師】大師有做好做淡嘅推介 又到《三點九沈大師》時間，今日遲咗報，其實都冇乜所謂，因為我估計個市都係反覆上落嘅啫，22800至23100，唔會有特別㗎喇，去到禮拜四結算先啦，咁先至開始有部署方向，暫時如果你想做淡就做隻港交所（）做淡啦，如果做好就用隻平保（）啦，同啲賭股，整體市況唔會有太大方向俾到大家㗎喇。

太深奧，估唔到師父咁嘅身形都玩彈出彈入

買兩邊
between, 今日頂唔順，走牛買熊
今次升浪以黎第一次出現連續兩個交易日既跌幅，價位落返去前日升幅既阻力線之下。
RSI, MTM都開始有背馳

師父未過年就想d徒弟幫佢開年

好失望 當年豪賴八千點既大師去左邊

大C燈夠賭股未，我隻1928call仲未有得食